無線鍵盤滑鼠

呢排想換鍵盤同滑鼠
睇左好多但好混亂 想問下各位師兄2000fun呢排做電腦節羅記滑鼠抵唔抵買 有冇師兄有用開

羅技無線mouse會唔會連埋powerplay買先？
會既話都ok既
利申：用緊

razer viper

唔會窮撚 純粹一千樓下想買齊 平時打下lol唔洗咁勁

唔用powerplay 都夠用，叉一次電用到好耐

利申：g pro wireless + 913 tkl wireless

Promo今日完

thx師兄

呢個正 即睇

g502 lightspeed + g913 keyboard

好貴師兄

G703+k380
利申：垃圾鑽石

有無咩無線鍵盤推薦 師兄
想要個簡單 枱面好細 最好右邊九宮數字都無 thx

我都搵緊
個k380用左冇幾個月Lshift+Z已經打唔到

我去左淘寶搵 想試下用 唔岩洗都唔入肉

買個貴既用耐d囉

無錢係主因

問個白痴問題 想問下鍵盤咩軸係靜d 唔想打到撻撻聲thx

平就ikbc/ i rock
通常都係大廠都出靜音紅軸
例子
i-rocks K76M Plus 7舊水
Vortex Cypher 8舊水
Ducky One 2 Mini V2 RGB 8舊水

自己去試完先買
再平就買普通嘅普通靜音鍵盤/ 2手

好詳盡 唔該師兄

羅記滑鼠 有橡膠皮果d預三年壽命左右 之後會易爛皮

機械鍵盤不了 易壞燈壞制

g703

利申:用緊， 不過隻手細就唔好買

買左 上面師兄條豐澤link岩岩好最後一日

窮撚之前買過兩三個無線 mouse 都好易壞 又食電

結果轉返有線 mouse 開心使用中

佢啱
我日日打4~6hrs
幾個禮拜先叉一次
訓係叉訓醒就叉完
根本唔洗買咁大張野係到阻住

希望703都可以

有時用同事部機整野
迫住用佢隻有線MOUSE

就好似開孖煙囪突然間轉著底褲咁
好撚束縛
有無線都唔用好反智

我用GPW之前都係用703
我最鍾意703個型 好舒服

G703
預設背光：24 小時
無背光：32 小時

GPW
預設背光：48 小時
無燈光：60 小時

703應該一星期一次
佢會彈通知提你仲有30% 10%
仲可以用多一兩日 再唔叉就抵死喇

正 有提示 夠哂用 thx師兄

咁佢成日壞我可以點

ikbc w200 + g304
兩隻加埋1000內 又平又好用

邊度有得試齊?

SO FAR我用咁耐
最多都係壞DOUBLE CLICK (G703)
/碌碌神左(L記文書MOUSE)

壞都唔係壞「無線」相關既部份

唔知你點用

唔打機梗係MX MASTER 3
再唔係就用VERTICAL

利申淨係用L記 有買MOUSE癮
好在買左GPW打機
公司用緊KENSINGTON WIRELESS
如果唔係以上嗰堆一定買齊

正常打機用 我都唔知點解

壞係成日間歇性無反應 一買返嚟好正常

而且另一個問題係食電好快

L記D 三百蚊文書MOUSE應該粒電可以用到幾個月

至於窒窒下
插USB2.0可解決
唔好插藍色嗰D USB PORT

我以前應該一個月換兩三次電

我都唔知咩事 買電都買到煩

想平又好用 應該要先唔考慮電競產品機械鍵盤

之後鍵盤同mouse都係百零鬆d一隻 再搵個靚仔d 既。

我諗而家都唔同以前?
L記而家放得出黎賣既 都會賣自己D電耐用
鍵盤/滑鼠都係
如果文書MOUSE要揀好少少 唔買L記我都唔知應該買乜

唔好俾以前既經歷攪到你唔好試新野 嗰時可能科技未成熟姐
好似以前咁如果買左GAMEGEAR
發覺發電廠都未必支持到部機
就唔去買GAMEBOY 咪錯過左好多好野?

你都啱

遲 d 試多次 反正唔係好貴

啱 俾得起錢買L記D垃圾GAMING KEYBOARD
不如加少少買隻FILCO

起碼以後唔會心思思想換新野

Ducky就黃金地庫幾間都有擺出黎
其他上高登
漢科/2000fun/你屋企附近嘅2000fun 睇下有冇
或者行去地獄道到問下意見，佢可能介紹到更合適嘅鍵盤俾你

用得機械
就直接買FILCO
平好多

因為
你買FILCO 就1400蚊
買DUCKY 就800蚊 用一陣又心思思想換FILCO 俾多1400蚊 總數就2200

電競牌係賣燈+樣+logo
機械鍵盤係其次

G603用緊
用兩粒AA超大電
半年一換
不過亦因為兩粒AA所以偏重

買一個你鐘意的鍵盤 再買隻Logitech 304 $299

原價699 特價699 抵買!

唔該師兄 買左703+w200 咁岩有個師兄提水豐澤有折

2000fun mx master 2s都減得幾多吓
可以考慮慳啲錢再買個靚啲嘅keyboard

覺得重嘅話用一粒電池都work㗎喎
我用咗G603 兩個月都仲係顯示四格滿電

用一粒覺得個重心怪怪地

其實呢d同普通文書mouse 百零數差別係邊？
你呢隻都講緊500最平

Multiple device connection同一堆自定義功能
講到尾都係睇你有咩需要,我自己打開code就覺得幾啱用

有無87鍵wireless keyboard係有中文輪入法顯示?

打得多無就會發現係唔需要

因為唔係淨係我用呀

可以買果d貼字痴返個輸入法上去

唔好太相信個電量顯示
前幾日我隻G603打打下機突然唔郁
開個G HUB睇明明滿電
不過一用他錶度粒電原來乾哂塘

叫佢咪咁自私
自己學下

有中文字碼嗰D KEY CAP
有2/4係D你唔會用到既輸入法
望落去眼都花埋

用淨係得英文既
側刻更好

1000想買晒仲要冇線

無計啦 無錢 上黎問下d師兄

有見到pm你

平既150蚊搞掂哂都得

而家鬆到budget1000睇下有咩選擇好 都冇咩特別 做咩講到好似妙想天開咁

2000fun減價mouse ：打機g304 $299
文書 mx master2 $499

買哂了 唔該師兄

搭單問下，見依家款款都係遊戲Keyboard
我想買番個靚靚地高階既Logitech for工作既，好似都冇乜咁

MX keys同Craft
不過貴得嚟又唔係mechanical

好想買個CRAFT係公司用
但係個價錢... 夠買FILCO

Exactly
雖然個knob係幾好j
但我都係買Filco好過